★沈祖堯：相信香港年青人還是很有創意和活力，不同意要放棄這群人

沈祖堯：「我覺得大家要比較接納多一點，互相聆聽對方的聲音，就算不同意，也給予機會發聲。我是樂觀的，相信香港年青人還是很有創意和活力，我不同意要放棄這群年青人、這一代是沒有用、我們還是算罷；我覺得這是放棄了自己未來。」

hkgov：believe these

仲有邊個年輕人想留喺中國香港

我想所有年輕人離開香港，去五眼聯盟同台灣作出貢獻

被國際制裁下既香港，就留返比廢老藍屍，

見一次笑一次

為左果一萬蚊逼餐懵打哂交
有活力過後生仔多多聲

廢老：後生唔打得，廢GA

暴大前校長，真係好過宜家教育界班畜生好多

條仆街又企晒2邊

佢都走佬去支加坡教書啦, 扮乜撚仲理香港後生仔姐

中大被圍攻時佢帶醫生團隊入去救人。佢有資格講不放棄年輕人。

放棄黑心

小部分年青人創意
大部分都係「我要打機」

lm

美心呀婆放棄咗我地架啦
已經返唔到轉頭

祖堯bb

走左去新加坡就講人話

當年佢離開暴大
抵佢俾人畫到成車花曬

祖堯呀